1號仔下週有無機會爆升

如題

咩原因會爆升？

我啱啱發夢1仔真係爆上喎
仲執咗廿個
跟住醒咗瞓唔返